武肺又爆發，正苦係時候再派一萬！！！

支持請舉手

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

真

三萬啦仆街

今次有晒銀行record
即刻派都得

再回水一萬

橫掂庫房嘅錢都係拎晒比支那回血同起明日大愚集中營，不如派撚晒佢算撚數啦

一萬億可以派十四次

sound good

一次過派晒OK?

柒婆表示：問咗國安部未?